網上行我屌你老母

屯門人 本身溫緊Final做緊卷
你老母無啦啦斷線 modem Internet個位出紅燈
明顯你機樓個邊出事啦
仲要打去1000等左半粒鐘都未有人聽電話

熄一熄佢睇下點

熄左好多次啦

突然紅燈多數係俾人出面甩咗個頭

仆街到宜家都仲未上到網

關門度整斷

唉 原來係咁 咁唔關PCCW事既

Pccw d sales仲好意思入黎sale